上連登見證人既成長

上連登睇咩台原來好真實反映你果刻人生處於咩階段

由高中開始一直睇學術台 當時高登既學術台係可以用知識寶庫黎形容 仲記得果陣好多手足有學術問題就會放上黎問 大家係理性討論 唔似得而家中學牛屌小學雞 五十步笑百步既做法 仲有就係感情台

到大學畢業前會留意上班台 成班跪求offer 圍爐取暖

畢業做左野一排再進一步後就多留意財經台同汽車台 會留意股票，同班巴打圍爐打飛機睇下層樓升幾多同點裝修 前排多左筆閒錢就上汽車台留意下換咩車

當上面每一樣野都經歷緊/ 經歷過既時候 而家上連登已經只會掃吹水台同埋睇熱門 實在唔知人生既重點應該放邊度

再大啲身體差咗, 多病痛

就上健康台問人點醫病

連登落後過以前高登好多,唉

我由中二開始上高登睇賭撚開始,一路睇膠post,上動漫台咁,考ce,al就上學術台,大學就感情台,畢業就上班台,財經台

而家真係好少高質討論

一直都係得手機app領先
當年都係靠手機app站在道德高地先拉到咁多人過黎

未有成人台就睇影視台，有左成人台就睇成人台

可惜烏大龜由高登到連登，十年嚟都無成長過

係拉到好多人過黎,但係d post既質素同以前差好遠,個文化已經唔同左
高登就變左一潭死水,連登就變左child登

創意台,改歌,改圖

依家只係識偷圖

我改完山竹張圖傳到一街都係, 都無人識我啦
唉

呻完都無人理我

咁改圖要上位係要時間既
以前啲改圖撚都係

樓主講d台全部都唔上

好想響朵

真，已經好少好似我咁既高質user

而家有時得閒都會返返去睇,D POST好睇好多
呢到根本普羅大眾都會上,冇獨特性,D TOPIC黎黎去去都係果D,再唔係就十令廿頭果D情情塔塔POST
再者呢到根本講多少少自己野識你既人會知你邊個咁制

冇學歷冇資產